新年倒數大家出唔出街倒數?

會
唔會

我應該都會留喺屋企過。。。

倒數嚟做乜？

去其他國家倒數

迎接新一年嘅悲劇

where where?

窮撚去日本

幾好呀

上連登問依個問題

正常操作

想出街倒數，但一定逼到透唔到氣，糾結緊